【核彈】究竟警隊而家由邊個管理？

究竟警隊而家由邊個管理？就算二哥鄧炳強出嚟記招，都完全答唔到點解成個部署失控哂，又有疑似香港警察以外嘅武警之類出現，呢個係繼鄉黑警問題之後警隊另一個核彈，一定要記者每日追究落去。

同志們 這邊 你話係邊個

中聯辦？廣東省武警？

咁即係冇咗一國兩制啦？

究竟而家嘅香港係咪以前嘅香港？
定係我去咗平衡宇宙另一個香港？

共產黨

明顯係中央有個部門直接管理警隊，每次做完出黎開記者會果班只係負責執屎

大大聲：退後一點~~

香港警隊好快變condom

支那總指揮官

推ho yi 典

柒婆搖身一變做咗預言家，完全準確預測咗反送中運動走向暴力嘅細節，照住劇本做，8.18將會有一場硬碰，Hongkongers Assemble！

811 仲有 退後一點 tui hou yi dian

鄧炳強城府好深，記者要加油

柒婆乜都唔理，點樣配做特首？

特首聽order 點理

識分既都知佢同林鄭一樣城府好深，唔好睇小對手。特別條友係元朗鄉黑背景。

邊個咁大膽落order